西方罷功威力來自......

西方罷功威力來自...... 選票

西方工會/政黨勢力之大嚴如ㄧ個小政府 他們動員全國罷功絶對有能脅迫政府 因為ㄧ樣嘢叫 選票

香港攪罷工威力只去到內耗 文生 威力差天共地!!

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

唔醒嘅我都無辦法

我啲係咁要脅政府，但香港政府冇真正話事權，而中共就更加撚理